九巴暫緩解僱決定 4車長將循機制上訴 (4:15)

九巴暫緩解僱決定 4車長將循機制上訴 (4:15)

（獨媒特約報導）接近凌晨兩點，月薪車長大聯盟召集人葉蔚琳表示，將即時會見九巴總經理蘇偉基，爭取4名車長先復職，希望能在復職後再和九巴對話爭取改善待遇。

會面進行超過1小時，近凌晨4時，葉蔚琳表示感謝傳媒和聲援的市民，蘇偉基表示4人今天能取回工作證，目前是先恢復僱員身份，並會透過制度提出上訴。

葉蔚琳續稱，早前提出的三個訴求都獲得九巴考慮，包括極大可能取消評核制度，九巴會盡快推出措施減低乘客與車長磨擦，而工會將繼續爭取公平對話機制。但葉指目前會先通過制度作上訴。她又再次感謝市民的支持，「團結就是力量」。

月薪車長大聯盟召集人葉蔚琳

九巴傳訊部副主管林子豪則稱，暫緩終止4名車長僱傭關係的決定，而覆檢程式會盡快進行，重申稱是根據既有程序，車長提出上訴因此必須暫緩決定。

巴士業職工會聯盟今日中午12時半到九巴母公司新鴻基集團抗議。職工盟秘書長李卓人表示，今日只是開始，必須繼續關注，直至正式復職及待遇得到改善。

九巴傳訊部副主管林子豪

記者：麥馬高

無人理

九巴做咩咁驚 根本唔會有事 罷工炒人係好合理

拖長件事.慢慢就會無人理

而家幾點啊ching

之後劇本
上訴得直->車長加薪->加價

兩雞嘢都無 炒咪炒囉 好撚閒姐
點解死都要爭取繼續做？
你話月薪3雞以上就話爭取下留職姐

暫緩只是合理化死因的必經階段
務求程序正義

新聞片+現場拍的片都用曬黎做 record
再加埋口供紙同 現場人員interview
其實好難打得甩

利申：阿叔報夢話我聽

其實家下復職番到九公司咪又係俾人當狗咁撚
唔覺得係d咩特別好事

被炒夫婦 234x/30X (LCK)
被炒男工會代表 258D (TM)

承傳被炒九號女車長（Klb )

彈出彈入

起碼要炒左隻狗A

不嬲都扮好人再撚狗

兩手準備啦
搵工會律師

另外一個post有人話
幾百人罷駛叫罷工
幾個人罷駛叫曠工

人地都唔敢用呢個犯法嘅原因炒啦

請返都唔好做啦下話

淨係加個4個車長薪咪算囉

Tbb記者做高層

凌晨4點都要做咁勤力呀